<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dites-moi Plus</title><description>Des informations de dernière heure, des quiz, des vidéos, des actualités  des recettes, des hacks de bricolage et tout le buzz tendance que vous souhaitez partager avec vos amis, et aussi des histoires et idées pour vous aider, vous et votre entreprise, à mieux vous développer.</description><link>/</link><atom:link href="https://tellmemore.life/instantfeed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><updated>2020-05-03T22:18:10+00:00</updated><id>https://tellmemore.life</id><author><name></name></author><item><title>L'impact de l'éducation sur notre vie et ses avantages</title><link>https://tellmemore.life/l-impact-de-l-education-dans-notre-vie-et-ses-avantages</link><guid isPermaLink="true">https://tellmemore.life/l-impact-de-l-education-dans-notre-vie-et-ses-avantages</guid><pubDate>Sat, 02 May 2020 20:34:36 +0000</pubDate><author></author><description>&lt;p&gt;La première chose qui frappe dans notre esprit, c’est ce qu’est l’éducation : “&lt;strong&gt;L’éducation consiste à acquérir des connaissances sur un sujet particulier&lt;/strong&gt;”.  L’éducation est un outil qui permet d’acquérir des connaissances, des compétences, des techniques, des informations et bien plus encore.  Elle développe les capacités à lutter contre le bien et le mal et permet de comprendre ce qui est correct et ce qui ne l’est pas.  Elle nous donne la connaissance du monde.  Sans éducation, vous ne pouvez pas explorer de nouvelles idées.  Dans la situation actuelle, sans éducation, personne ne peut vivre dans ce monde.  À l’heure actuelle, le principal problème des parents est de donner la meilleure éducation possible à leurs enfants, car l’éducation est un élément essentiel de la vie.  Si les parents recherchent le meilleur internat à Delhi, ils ont alors une énorme possibilité, mais la principale confusion est de savoir quelle école est la meilleure pour la meilleure éducation.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;limportance-de-léducation-dans-notre-société&quot;&gt;L’importance de l’éducation dans notre société&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;L’éducation est importante car elle joue un grand rôle dans la société moderne et industrialisée.  Les gens ont besoin d’une bonne éducation pour pouvoir survivre dans ce monde.    Dans la société moderne, le niveau de vie est élevé, c’est pourquoi vous et vos enfants avez besoin d’être éduqués.  Si vous êtes éduqués, vous pouvez être à l’abri de la cybercriminalité.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;L’éducation permet aux femmes d’acquérir une meilleure compréhension.  Elle aide également dans d’autres cas comme le remariage des veuves, le Sati Pratha, le mariage des enfants, le système de la dot et bien plus encore. Elle apporte beaucoup de développement dans la société ainsi que dans la nation.  Si vous êtes éduqué, vous pouvez comprendre vos droits et vous pouvez parler.  L’éducation nous donne le droit à la liberté d’expression.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;léducation-contribue-à-la-création-dune-société-meilleure&quot;&gt;L’éducation contribue à la création d’une société meilleure.&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;L’éducation est l’épine dorsale de notre société.  Le manque d’éducation engendre des problèmes tels que la mauvaise santé, les superstitions, la violence domestique et le faible niveau de vie.  L’éducation n’est pas pour la communauté séparée, chacun a l’autorité d’apprendre.  Elle offre des chances égales aux hommes et aux femmes et n’est donc pas séparée pour la communauté.  Si nous parlons d’éducation, sans une bonne éducation, une meilleure société ne peut pas être formée.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Elle aide les êtres humains à trouver la meilleure solution à leurs problèmes.  L’éducation permet aux gens de se rendre compte de la véritable valeur de leur contribution.  C’est l’arme la plus puissante que personne ne peut vous voler et vous arracher.  Elle permet aux gens de lire et d’écrire l’information, car la plupart des informations sont transmises d’une personne à l’autre par écrit et c’est une bonne méthode de communication.  Si vous voulez éduquer vos enfants, choisissez la meilleure école et le meilleur professeur pour vos enfants, car un bon professeur peut leur apprendre de bonnes choses.  Dans notre société, la définition de l’enseignant est excellente, un enseignant est plus grand que Dieu parce qu’il vous dit qui est Dieu.  Si vous recherchez le meilleur internat pour votre enfant, choisissez l’école qui a un corps enseignant expérimenté et instruit.  L’école qui propose des activités extrascolaires en dehors de vos études quotidiennes est la meilleure pour la croissance et le développement corporel de votre enfant.  Éduquez donc vos enfants.  Notre tâche est d’éduquer toute la société , et pas seulement une partie de la société.  Nous devons leur permettre d’accroître leur potentiel.&lt;/p&gt;
</description><content:encoded><![CDATA[
                <!doctype html><html lang="en" prefix="op: http://media.facebook.com/op#"><head><meta charset="utf-8"><link rel="canonical" href="https://tellmemore.life/l-impact-de-l-education-dans-notre-vie-et-ses-avantages"><meta property="op:markup_version" content="v1.0"></head><body><article><header><h1>L'impact de l'éducation sur notre vie et ses avantages</h1><figure><img src="assets/images/l-impact-de-l-education-dans-notre-vie-et-ses-avantages.jpg" alt=" L'impact de l'éducation sur notre vie et ses avantages "><figcaption>L'impact de l'éducation sur notre vie et ses avantages</figcaption></figure><time class="op-published" dateTime="2020-05-02 20:34:36 +00">Sat, 02 May 2020 20:34:36 +0000</time><time class="op-modified" dateTime=""></time></header><p>La première chose qui frappe dans notre esprit, c’est ce qu’est l’éducation : “<strong>L’éducation consiste à acquérir des connaissances sur un sujet particulier</strong>”.  L’éducation est un outil qui permet d’acquérir des connaissances, des compétences, des techniques, des informations et bien plus encore.  Elle développe les capacités à lutter contre le bien et le mal et permet de comprendre ce qui est correct et ce qui ne l’est pas.  Elle nous donne la connaissance du monde.  Sans éducation, vous ne pouvez pas explorer de nouvelles idées.  Dans la situation actuelle, sans éducation, personne ne peut vivre dans ce monde.  À l’heure actuelle, le principal problème des parents est de donner la meilleure éducation possible à leurs enfants, car l’éducation est un élément essentiel de la vie.  Si les parents recherchent le meilleur internat à Delhi, ils ont alors une énorme possibilité, mais la principale confusion est de savoir quelle école est la meilleure pour la meilleure éducation.</p><h2 id="limportance-de-léducation-dans-notre-société">L’importance de l’éducation dans notre société</h2><p>L’éducation est importante car elle joue un grand rôle dans la société moderne et industrialisée.  Les gens ont besoin d’une bonne éducation pour pouvoir survivre dans ce monde.    Dans la société moderne, le niveau de vie est élevé, c’est pourquoi vous et vos enfants avez besoin d’être éduqués.  Si vous êtes éduqués, vous pouvez être à l’abri de la cybercriminalité.</p><p>L’éducation permet aux femmes d’acquérir une meilleure compréhension.  Elle aide également dans d’autres cas comme le remariage des veuves, le Sati Pratha, le mariage des enfants, le système de la dot et bien plus encore. Elle apporte beaucoup de développement dans la société ainsi que dans la nation.  Si vous êtes éduqué, vous pouvez comprendre vos droits et vous pouvez parler.  L’éducation nous donne le droit à la liberté d’expression.</p><h2 id="léducation-contribue-à-la-création-dune-société-meilleure">L’éducation contribue à la création d’une société meilleure.</h2><p>L’éducation est l’épine dorsale de notre société.  Le manque d’éducation engendre des problèmes tels que la mauvaise santé, les superstitions, la violence domestique et le faible niveau de vie.  L’éducation n’est pas pour la communauté séparée, chacun a l’autorité d’apprendre.  Elle offre des chances égales aux hommes et aux femmes et n’est donc pas séparée pour la communauté.  Si nous parlons d’éducation, sans une bonne éducation, une meilleure société ne peut pas être formée.</p><p>Elle aide les êtres humains à trouver la meilleure solution à leurs problèmes.  L’éducation permet aux gens de se rendre compte de la véritable valeur de leur contribution.  C’est l’arme la plus puissante que personne ne peut vous voler et vous arracher.  Elle permet aux gens de lire et d’écrire l’information, car la plupart des informations sont transmises d’une personne à l’autre par écrit et c’est une bonne méthode de communication.  Si vous voulez éduquer vos enfants, choisissez la meilleure école et le meilleur professeur pour vos enfants, car un bon professeur peut leur apprendre de bonnes choses.  Dans notre société, la définition de l’enseignant est excellente, un enseignant est plus grand que Dieu parce qu’il vous dit qui est Dieu.  Si vous recherchez le meilleur internat pour votre enfant, choisissez l’école qui a un corps enseignant expérimenté et instruit.  L’école qui propose des activités extrascolaires en dehors de vos études quotidiennes est la meilleure pour la croissance et le développement corporel de votre enfant.  Éduquez donc vos enfants.  Notre tâche est d’éduquer toute la société , et pas seulement une partie de la société.  Nous devons leur permettre d’accroître leur potentiel.</p><footer><aside>
                            
                            Written by Amit Seal Ami, a Lecturer from Institute of Information Technology, University of Dhaka.</aside><small>Copyright - Amit Seal Ami</small></footer></article></body></html>
        ]]></content:encoded></item></channel></rss>
